管浩鳴批戴耀廷倡「港獨」違宗教理念、撩交打

港大法律系副教授戴耀廷，上月在台灣一個論壇提及「人民自決權利」等言論，引來港府、中央部門和建制派連日批評。聖公會教省秘書長管浩鳴亦形容戴耀廷言論是「撩交打」，又指戴耀廷提倡「港獨」，違反宗教理念。

本身是北京市政協的管浩鳴，接受《星島日報》訪問時表示，戴耀廷自稱基督徒，卻主張「港獨」分裂國家行為，與宗教提倡的和平、仁愛理念背道而馳，絕非「和平使者」所為。他續指，「港獨」只會令香港走入不歸路，批評戴耀廷「癡人說夢話」。

管浩鳴又說，即使中國有天如戴耀廷所言有「民主」，全國人民也不會同意「港獨」，且「任何政權都不會讓香港獨立」。他重申，表達政見時，絕非以「港獨」觸碰中央底線。

至於《基本法》23條立法，管浩鳴稱，23條對「99%港人」無影響，「如果你不是造反，為何需要怕23條？」

出埃及記呢屌你，神父？

何已完分藍黃理念又同“宗教提倡的和平、仁愛理念“背道而馳啦

拆十架，毀教會，改聖經，捕信徒

擁抱此等政權既所謂教徒一定係
假先知，敵基督

點解要政治化港獨呢？

宗教改革都係撩交打

「不要以為我來是帶和平到世上來的；我並沒有帶來和平，而是帶來刀劍。（馬太10:34）」
「你們也要聽見打仗和打仗的風聲。民要攻打民，國要攻打國。（馬太 20）」

耶穌: Am I a joke to you?

又唔見你屌大衛掟石
屌你耶撚

屌 2018

呀牧師應該係掛住同屌佳仔屎眼屌到懞撚左
唔記得左耶穌當年係俾人屈鳩佢反羅馬皇帝所以俾人釘鳩佢老母閪個十字架😰😰😰

管爸爸俾大粒墨調教到咁暴戾

點夠你咁大愛呀, 養隻殺人犯

痴撚線猶太人屠殺其他民族嗰陣殺到啪啪聲
之後再有十字軍由殺伊斯蘭教到順便殺埋猶太人
二戰路德會又幫納粹手殺猶太人
耶和華根本係戰神

摩西係咪違古反埃及國安法？
耶穌同12門徒係咪違反古羅馬國安法？

神比不同民族有自己的年限同疆界，神要令一個民族獨立冇咩出奇。
不過連登仔我希望你地都唔好陪耶Ｘ落地獄，而係真真正正信主耶穌得救，脫離罪惡。

最衰都係耶穌
唔講神嘅國度羅馬就唔會立國安法

藍絲信徒不願面對

人地唔係信上帝而係信習帝 係睇都睇《出陝西記》啦

應該用國安法追溯權追究摩西同上帝用紅海分裂埃及

包庇陳同佳殺人不自首有違宗教理念道德觀，一切為政治服務，毫無人性，只係披著偽宗教外衣嘅畜生

我唔知，我睇唔到

獨立同和平 仁愛有咩衝突

請聽聽耶和華怎樣吩咐約書亞：“你和你的戰士要繞着城而行，每天繞城一周，一連六天都要這樣做。要抬着約櫃繞城而行。七個祭司要走在約櫃前面，吹響號角。

“到第七天，你們要繞城七周。然後吹響號角，將角聲拖長，所有人民都要大聲呼喊，城牆就必定倒下來！”

約書亞和人民都遵照耶和華的話去做。他們一聲不響地繞城而行。沒有人說話。所聽見的只有號角聲和腳步聲。耶利哥城裏那些反對上帝百姓的人必定很害怕。你看見一條紅色的繩繋在一個窗戶上嗎？這是誰的窗戶？不錯，喇合按照探子吩咐她的話去做。她全家人都集合在屋裏和她一起注視着。

最後，到了第七天，以色列人繞城行了七次之後，號角吹響了，戰士大聲喊叫，城牆就倒塌了。於是約書亞說：“要滅盡城裏的所有人，把城焚毀。要燒盡一切東西。只留下金子、銀子和銅鐵，把它們送進耶和華會幕的寶庫裏。”

上帝好暴力好黃 唔怪得港父X人都得, 根本係學上帝既
最衰都係佔中, 唔係有佔中 上帝會咁暴力?!

仲要叫人課金

呢隻 共諜，

你向魔鬼投靠, 你夠係敵基督啦

例如於香港的第一座教堂聖約翰座堂即由香港政府永久撥予聖公會使用，並且不收地稅，是今時今日香港唯一一塊永久土地權的非政府土地。教堂內亦有刻有英國皇家徽號，專門供港督或過境皇家成員使用的座椅。

哇!!! 屌你老母! 反中共既外國勢力黎既原來

唔係神父（天主教，唔可以結婚）佢條仆街係牧師（基督教，可以結婚，十一奉獻d牧師可以好有錢）

以色列 應該「回歸」巴勒斯坦
羅馬 應該「回歸 」意大利

To be more exact, 信習帝的上帝, if any.

Setting him up for later.....

記唔記得上帝點樣清算所多瑪同蛾摩拉
好快有你隻管狗份

Bible is an excellent book for anyone just to pick a few words or phrases, magnify them 1000 times ( out of context!), use it for their own agenda, and then call it their own form of pure Christianity.

So beware of ourselves.
Jews are the only nation that God elected, the others are depending on His own goodness.

香港獨立中共唔理咪和平囉

美國獨立戰爭呢？

管浩鳴，耶穌嬰孩時期被凱撒下令殺嬰，所以有東方三博士的事情。

而凱撒之所以要殺佢，就因為耶穌被稱為王，即係獨立，話要叫猶太人加入佢國家獨立。

從一開始Chirstian就係獨派

同埋預言中國滅國

所以習近平係有學識，睇通Christian本質。

中共唔係驚輸 做咩唔比香港有真普選？

以色列唔係獨立？

耶穌就係嗰1%
喺到造反 死反賊

至於《基本法》23條立法，管浩鳴稱，23條對「99%港人」無影響

1%港人=7萬香港人

同意，無人話信上帝係聖人，只有認自己係罪人先會信上帝，所以就算有咩象徵性身分的人都只係一個罪人。

問佢夠吾夠膽評批林鄭？

又要講多幾廿次
耶穌本來就係抗暴政抗極權起家
如果唔係支那撚會咁驚耶教係咁拆
屌你呢啲借宗教去奶共嘅垃圾正賤種

耶穌就係因為羅馬國安法被釘死嘅，十字架上面仲寫住佢嘅罪就係「猶太人的王」，猶獨份子。

主耶穌又真係唔係以猶太復國為目標喎

管浩鳴知唔知耶穌宣道過程面對幾多打壓同苦難？

佢連陳同佳都不如

但係他被門徒和宗教領袖屈要「復興以色列」呀嘛

其實唔係完全正確，當時唔少門徒跟從耶穌都因為以為佢想建國，但耶穌話「我的國不屬這世界。我的國若屬這世界，我的臣僕必要爭戰，使我不至於被交給猶太人。只是我的國不屬這世界。」（約18：36）。佢要建立係神的國唔係地上政權。

歌頌猶大啦管浩鳴

sor，我眼快睇錯左，以為你講係，其實你講唔係,sor....

實際上唔係,但俾人屈鳩佢老母閪呢

其實而家不論梵蒂岡有好香港嗰班含家產都好，做咁多仆街嘢都冇天收係咪證明上帝其實係假？

正確點來講，耶穌的確最終想在地上建立自己的國度（政治實體），然而當時他來的目的只係要建立這個國度的人民（共同體），一旦他們跟從了耶穌，他的心就屬於天國，所以天國現在在世界的狀態係already but not yet的，要到耶穌第二次降臨神的國才會立足於地上

聖經邊條寫香港係中國自古以來領土？

習帝遲下拆教堂

審判唔一定係即時發生
再深入啲係神學問題

但愛戴破壞緊你教會既政權既人
好肯定係出賣左自己靈魂

猶大

真正耶撚

無停過手

共產黨由立國至今點對付宗教
罄竹難書

1%都七萬個啦，清洗七萬人唔算大屠殺？

您有咁的質疑係人之常情，只不過我們認為這不代表上帝的存在係假，上帝要收他們不一定要用我們期望的時間和方式，只是祂只能按自己的時間表去收惡人，而不能時時「體貼人的意思」，但係祂既然係公義的，他一定會收左他們。

有時祂的方式比起我們想要的方式更加好呢。

關你撚事咩？基督徒一定係聖公會㗎咩？
死返屋企搵佳仔玩屎眼啦

而家係75,200位

佢邊間教會
想比教友批鬥死？
雖然教友都冇乜骨氣架啦

我來並不是叫地上太平，乃是叫地上動刀兵

BLM is coming to town.

他敢咁高調護旗實係大把藍屍「基督徒」喺下面托住啦

What the f**k are you talking about?

Brethren, be clean...

What's unclean about me?

上年藍絲話用藤條打仔，今日管生你話人撩交打

假神父 魔鬼都高尚過佢

2018年4月

陳同佳幾時返台灣

《馬太福音》7章21節：「凡稱呼我『主啊，主啊』的人不能都進天國，唯獨遵行我天父旨意的人才能進去。」

張圖仲有個紅海喺度 笑左

潔淨聖殿？

管牧師自稱基督徒，收留逃避刑責的殺人犯行為，絕對符合宗教提倡的和平、仁愛理念，絕對係「和平使者」

以色列自古以黎都係埃及嘅領土

潔淨聖殿❌

佔領聖殿✅
裝修聖殿✅

仲有「光復」聖殿✅

係中國 你冇得lo好耐啦

陳庭佳肯去台灣未

基督教精神就係反權權反制度
反對香港人出埃及

管浩鳴反教義係判教者
撩交打

曲？

耶穌做嘅第一件事

就係裝修聖殿 光復教會

耶穌係暴徒

梁美芬：點解要攬炒？點解要破壞？

基督教精神就係反極權反制度

神父反對香港人出埃及
就係反教義係判教者
撩交打

F**k...not a good idea for us including myself...

有時宗教搞到俾人當笑話真係唔怪得人

管號明映衰基督教界

聖公會外部勢力撩交打

你個宗教理念係奶共奶殺人政權?

即使中國有天如戴耀廷所言有「民主」，全國人民也不會同意「港獨」，且「任何政權都不會讓香港獨立」
但係冇

違反宗教理念
咁神打鳩佢定打救佢都唔撚關你事啦
你咪番歸對住佳哥祈禱叫你個主劈撚死佢囉

爺和華

你唔俾佳仔去台灣自首，係台獨定港獨？

好似係佢搞批鬥多啲
Btw 陳同佳自首未？

文士&法利賽人：聖殿已經爛哂～我哋乜都輸哂～

讀過ERS或者返教會嘅人應該笑到痴線

早排睇金都講過
離婚都可以單方面搞
咁點解港獨要全中國十四億人認同？

點解讀過ERS嘅人都會笑到痴晒線？

protestant本身就係猶太教內部嘅革新派，其中政治文化等因素而變成所謂基督徒

咁穌哥去釘十字格到底係自編自導自演撩交打定救世主救贖世人

讀ERS啲人要讀聖經歷史㗎嘛

管理好大粒墨先啦

咁和平港獨就可以了

宗教幾時話過唔可以分裂國家？

宗教撚

Lm

宗教科考試：摩西嘗試分列國家，是否利多於弊？

開國功臣孫中山好似係基督徒

呢條傻閪耶撚真係知邊個係耶穌?

習帝分南海 一嘢切斷美國喺亞洲嘅海上霸權 神跡嚟

自決唔一定係港獨個喎，技術上嚟講，自決個結果除咗獨立亦都可以係留低

願主打救你
你幾時先返去毛匪主嘅懷抱到呀

假教師呢，唔洗理呢隻奶共狗

好似唔係耶穌傳道做的第一件事喔

等朕check check先

What‘s wrong about saying a foul language here?I'm not saying it for offence.